覺唔覺賴恩巴布依條撚樣都幾神奇下？

當年以超新星姿態加盟利物浦 踢咗幾年都係成碌柒咁 咩進步都無 之後比人賣去德甲

之後係德甲定後尾返荷甲都踢唔掂 最後要去中東踢波 以為佢職業生涯就咁玩完

點知今年又有機會返英超踢仲要踢得幾好 半季5入球3助攻

國家隊方面 佢中間有六年無入選過 依家竟然比佢拎返個正選黎踢

條撚樣32歲先迎來高峰

佢中間好頹嗰排走左去玩音樂同做youtuber
仲要施多夫幫佢周圍r撈
不過見佢去左比錫達斯都開始認真踢返波
又加操又盛

以前獨食到仆街 依家好肯比波

我以為佢已經退左休

經典重溫

以前打winning幾好用，唔貴，夠快，有唔錯射術
但現實

賴恩巴布生性既話
當年利記贏左英超啦

上年唔係已經係富咸咩,不過完季又俾人賣走

富咸降左班呀嘛

我意思係佢返英超已經係上季既事

的確係上季但佢下半季先簽富咸
所以都係今年

關咩事
簽半年返黎救火咋嘛

所以我打今年唔係今季

下半季隊富咸得佢一個識踢波咁濟

條撚樣好勵志

屌呀國際賽入1-2兩就迎來高峰 唔撚係呀 佢一樣都係二線尾水平無變過

高峰同佢嘅水平係無關係陳7都一樣有職業生涯高峰

陳七個故事直頭踢岀我天地咁
搭頭等番香港爭冠
後備上陣入波追平日本
十二碼贏埋

.佢係利記果時

佢而家踢邊隊？點解我google 話踢緊加拉塔沙雷？

係

富咸踢半季就去返土耳其搵食
的確係踢緊galatasaray

PS2時代we妖人